邊到仲有香港民族論同香港城邦論買？

網上又好書店又好？

堆

推

試吓去啲二手書店

MK間獨立書店？

我見我的書房之前有幾本

128維園見

咁高質嘅書仲有人放咩

睇咗幾間都話無翻貨

旺角序言?

去樂文序言問下有無貨

民族論應該有pdf

好想買返民族論 唔見咗
btw 不妨睇埋徐承恩嘅鬱躁的家邦系列

佢哋話民族論唔會再印，城邦論可以去其他問下

佢哋話兩本都斷晒版

華夏聖言出版社

上次想買個時搵極都搵唔到, 最後都係down咗個pdf出黎係電話睇就算

立場都有non PDF 版

城邦論上陳雲公司買

課金比熱普城賺? 不了

共諜SELL既所謂《城邦論》根本就係偽華夏法西斯一國兩制2.0
不了

民族論

咁本野係陳雲作既

《香港獨立論》好睇好多
民族論係集大成嘅散文集
但無好明確嘅論述
城邦論撈埋一大堆廢老根似是而非嘅偏見同矛盾（有人話係幾個人合著，所以內容唔統一）
獨立論清楚明確好多
就算唔支持港獨嘅人
睇完都會對中國、華夏呢啲概念有新睇法

搵到先得㗎